岩岩落大雨無帶遮,有個女仔俾咗把紅色遮我

佢話佢到啦 把遮你用啦 我想講多謝嗰陣 佢塞咗把遮俾我 佢就行咗我後面好快就走咗 佢係咪暗戀我

0分重作

圖呢

7月 紅色遮

下世小心

梗係唔係啦，等你今晚還條仲俾我呀

梗係唔係啦，等你今晚還條命俾我呀

佢今晚會返來搵你👻

佢喺把遮入面